有冇人覺得陳松伶同有村架純好似樣

有冇人覺得陳松伶同有村架純好似樣

攞塊方包同松松姐姐比，好侮辱

agger

lm

hi kalou ching

hi